### Самостоятельное задание: постраничная навигация на React

 Сделайте страницу Workers, на которой будут постранично отображать 
 сотрудников предприятия.
 Сделайте под списком сотрудников постраничную навигацию (Pagination). 
 Чтобы получить список сотрудников соответствующей страницы, отправьте 
 AJAX-запрос методом GET по адресу: 
 "http://danit.com.ua/workers?page=pageNumber", 
 где pageNumber - это номер страницы.